asso升學問題

讀緊language ge asso final year
但cgpa得2.11
其實真係好想讀上去
我底唔係差 但asso呢兩年真系懶先甘
諗緊好無top up 都係想讀反翻譯 語言果啲
但又唔知邊間好

幾懶都會過2.5喇

勤力都2.11
其實讀書真係唔啱你

完咗第1個sem 爛咗就好努力追返啦

兩年夾埋4個sem都俾自己keep住hea落去

自制都係能力嘅一種，你無自制嘅能力就算俾你上到去都讀唔黎

系你老母
甘你老母
重讀小一啦

系 甘
Language